有圖 (港珠澳/人工島/明日大嶼/屯赤連接路/深圳灣大橋)陰謀

詳細可入裹面睇

簡單嚟講就係香港西南接港珠澳大橋，香港西北接深圳灣大橋(之後深圳再接S3廣深沿江高速公路去廣州)，大嶼山同屯門中間有屯赤路(屯門至赤鱲角連接路)連接，東大嶼都會區幫手連接到九龍/港島市區，成個計畫For日後拆關之用，中國人可以係香港自出自入

推

塊濕鳩大愚根本係用香港錢起比支那用

石田為業喜非常
畫餅將來未見香
怎曉田耕耘不得
那知餅食不充腸

灣區建設 粵重提港深快軌 團體質疑港被規劃 運房局：未有時間表

屌你唔識睇清楚啲先畫啦，講錯晒